不如幫班黑警, 正名叫"畜牲"

不如幫班黑警, 正名叫"畜牲", 咪再跟人叫曱甴
人地稱呼我地做曱甴, 我地跟人地既稱呼, 除左顯得詞窮外, 仲會混亂左自己友
有人叫曱甴, 究竟係話邊個?

畜牲, 比人圈養, 主子叫佢點就點, 完全無自己思想, 同魔警一樣
畜牲, 得個空殼存在, 食, 訓同住, 完全和班魔警一樣
畜牲, 當然沒有道德是非觀念, 主子叫佢做乜就做乜, 完全和班魔警一樣
畜牲呢個字, 其實好適合班魔警

唔好悔辱畜牲啦
用任何一個詞語都形容唔到呢班object

其實曱甴, 我唔覺得呢個字完全負面
曱甴生存能力好強, 已經係地球過萬年, 好多物種已經絕種
而且係好多極端惡劣環境下能夠生存, 連幅射都唔怕

走狗岩d

奶共狗閪

是撚但啦 嬴左你想點叫都得啦

個字太長
要簡短易記, 易出口

狗係忠心動物

其實好多上年紀既都係鬧佢地畜牲

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

叫黑社會佢哋重以為有撚型添,

叫豬狗、畜牲、人渣

推

聽過有銀髮族鬧佢地狗奴才

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

叫開食屎狗，佢地聽到個狗字就會對號入座，叫畜牲都咁知叫梗佢

走狗指為了利益而甘願為極權或惡勢力效力的人

胡適 《我答汪先生的信》：“他也許更墮落下去，做一個軍閥派的走狗。”

政府走狗

呢班仆街畜牲都不如
69 721 831 101 1118 陳同學 周同學 殺人 強姦輪姦 u mean it
滿手鮮血 不得好死

u name it* 自膠

我叫咗 爛屎 好耐

冇錯！我哋要為呢班物體創造一個新詞語

叫開垃圾

畜牲

含撚狗

共產黨隻狗

撚狗可由得和理非自由發揮

打狗就往。死。裏。打！！！！

我一直都警畜警畜咁叫，幾順口

警畜

香港金總終於接受網上會員申請啦

不道德

走狗，政府走狗

叫警蝨好啲喎，成日藏起，扮鬼扮馬毆打手足

正名應該叫「賤賊」

愛支狗

大家小心悔警罪

叫賤種

未上前線全家均遭起底 妻子遭騷擾 bb被罵小賤種 總督察譚汝禧：不會退縮，事件加強自己止暴製亂，回復法治決心

叫狗閪

叉雞飯呀叔教既

佢地先係曱甴

有一句說話包可以令曱甴警發火，就係「有爺生無乸教」，包佢衝來打你

on9
叫佢地甚至叫藍屍做曱甴
就係專登混淆
咩叫自己人好亂
你自己中意比人叫曱甴係你事
我地唔中意

實測藍曱甴比我叫曱甴好大反應
好想開我拖
應該覺得好大侮辱
明明平時叫開人曱甴
但竟然比人叫番轉頭
呢個正正係我地想要既效果

涷牲

折J哥布林

其實我一直都唔明語言攻擊有咩意義? 班黑警喺學堂應該聽一啲更惡毒嘅語句聽到慣哂, 你大聲咁叫佢反而會令佢即刻揾把槍指住佢. 反而我覺得大家應該喺黑警面前表現得友善啲, 然後近距離攻擊

不嬲叫開佢地做殺人犯

上次屯門公園佢哋話麻木晒啦，任得你哋點講喎，既然麻木晒咁我以後叫你哋做
【屌你老母】

賤種